恭喜猁第6次贏歐聯！！！

垃圾熱狗
睇到瞓著半場瞓覺好過

第六屆